想開始準備IELTS.....要點樣開始準備？？？

初步準備......
應該報雞精班先？
定係自己準備買定Past Paper教材先？

太耐冇讀書

你地會點樣準備？
你地會準備幾耐時間先去考？

想要6-7 Grade

本身平樣強就自己操邊樣
弱個範就比錢搵人補

上網直接搵啲模擬練習做啦 Cambridge 嗰隻 reading listening都係直接操就得 其餘兩個就要有人幫

Reading買書操
Writing& listening 網上好多資源可以參考同做
Speaking youtube有鬼佬教點答先拎高分

搵吓reading同listening嘅test做吓先，睇吓自己拎幾多分再決定要惡補邊樣
Writing就真係要上網睇吓範文，起碼task 1你要有個基本諗法知道點寫同埋用咩字嚟形容

最好上下ielts course (之前學校有得上，正)
温多啲ielts vocab (玩單詞game,背單詞書)
做combridge出嘅ielts練習 (學校價300上下)
盡做ielts歷屆史題 (幾千1 set)

lm

有邊間ielts course學校
好推介？

Cls.. 想講。。我做個時考writing 抽述整堆田區

你本身咩程度先 咩都唔講點俾意見你

DSE 英文攞1
Listening 係最弱

得1係連基本概念都冇喎
你要搞好基礎先再諗ielts

上ielts網做下網上練習，上YouTube睇fastrack條女講ielts tips
利申：溫咗4日，overall拎8

我係本身大專上course
但你底唔好，就最好自己出去報，以下係可以用持續進修基金claim錢嘅課程，自己掉萬幾出去，考到5.5-6可以claim番哂

e.g. 現代教育嘅 Norman Ng教ielts嘅course

你可以自己揾下有得claim嘅course

咁你要7分就不切實際啦
7分一般要dse lv4先有

一開始當然係做下pastpaper先
就算自己好難操到writing/listening
都可以自己做下reading/listening
跟住對下答案
睇下自己有邊度不足

咁當然你個底咁弱
自然係要勤力啲
背下vocabulary 做下grammar咁

完全免費

想要更加多可以Google IELTS 資源
好多免費/坊間既網址教你

請問各位邊度可以搵到writing 範文？
得返兩星期時間所以想背下範文
同狂操reading

去咗英國讀書一年 諗住裸考

其實pp都有既
不過如果你懶得搵可以tg我